有冇人知11/11喺銅鑼灣被屈挾持防暴幾時上庭

被控告：
非法集結
藏有攻擊性武器
襲警